成功3罷後，到新章節：黃藍大戰！你唔打都要防！

呢兩日街頭真係度度都有鬧有私了，所以各位準備好人生安全保持警覺之餘，記得唔打得都拉走左膠，開遮睇水！

一有藍絲打人要指住佢狂叫藍絲打人，等手足快速鎖定目標唔洗估估下